覺唔覺連登戾氣好大

屌你老母

樓主揸白卡

唔好放棄自己丫

屌你老母垃圾徵費

屌你老母 連dum垃圾都要徵費我屌你老母

咁你仲開po？

是

屌你老母兩次